屋企有問題完全改變一個人

屋企出左問題 父母日日嘈 又會搬出去唔返屋企 對屋企不聞不問 老母成日喊
身為仔嘅又唔係香港究竟可以點 只係可以聽住老母係電話喊又做唔到啲咩
開始feel到自己有啲depression 開始想自閉 唔想同人交流 對愛情失去信心 開始唔想再理屋企嘅事
廿歲都未夠 夠竟係應該點樣面對 有冇巴絲有經歷過 可以分享下

唉

I know that feel bro.

源頭解決 因咩問題嘈未解決咩問題
出咗事之後 補救到就補救
補唔到就睇開啲
時間會沖淡一切

Thanks 巴打
Your reply means a lot
希望可以盡快解決問題 不過大人嘅事 有時又好似理唔到咁多

垃圾
大把人十歲未到遇一樣嘅情況
上來叫春把撚咩

大啲嘢已經歷過先知嘅 叫下春者

*有

單親
但自己成日同老豆吵
係朋友面前會表現正常 但自己會係度諗自殺